<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="local_story">
        <item>从前，有一只贪吃的狼，住在小河边的木屋里。它吃过各种各样的食物，它总想着吃，忘不了，而且还什么都不干。有一天，它吃鱼的时候，自言自语地说：“明天没有食物，那我该逮一只什么动物呢?它又去厨房，看了看食普表。自言自语地说：”吃一只红焖鸡吧。“可是它打开冰箱就傻眼了，冰箱里连一根鸡毛都没有! 　　它走出家门，外面都是冰天雪地!冷得它身体直发抖。它走呀走呀，忽然它发现一只戴着头巾得老母鸡从他面前走过，它想到这只鸡做红焖鸡刚好。它蹑手蹑脚轻手轻脚得跟着老母鸡。而那只鸡呢，一点都没有察觉到狼大叔在跟踪它。</item>
        <item>小兔红红跟着马老师学习长跑。马老师带着红红一边跑一边讲解，他们穿过了一片小树林，又越过了一座小山坡，不久红红就累得汗流浃背了。他多么希望能够停下来，好好休息一会儿啊。 　　红红渐渐落后了，一不小心被一个木桩狠狠地绊倒在了地上。这一下可摔得不轻，连新衣服都磕破了，红红痛得大声哭 了起来。马老师听到哭声马上返了回来，说：“红红，坚持才能胜利，碰到一点困难就退缩肯定不行，要坚强哦。” 　　红红听了老师的话，从地上站了起来，树上的鹦鹉也鼓 励道：“红红，加油!你一定会成功的。“红红点了点头，擦干眼泪继续向前跑。后来呀，哭鼻子的小兔红红在森林运动会上赢得了长跑冠军，他可兴奋啦!</item>
        <item>狼误吞下了一块骨头，十分难受，四处奔走，寻访医生。他遇见了鹭鸶，谈定酬金请他取出骨头，鹭鸶把自己的头伸进狼的喉咙里，叼出了骨头，便向狼要定好的酬金。狼回答说：“喂，朋友，你能从狼嘴里平安无事地收回头来，难道还不满足，怎么还要讲报酬？”这故事说明，对坏人行善的报酬，就是认识坏人不讲信用的本质。</item>
        <item>宙斯想要为鸟类立一个王，指定一个日期，要求众鸟全都按时出席，以便选他们之中最美丽的为王。众鸟都跑到河里去梳洗打扮。寒鸦知道自己没一处漂亮，便来到河边，捡起众鸟脱落下的羽毛，小心翼翼地全插在自己身上，再用胶粘住。指定的日期到了，所有的鸟都一齐来到宙斯面前。宙斯一眼就看见花花绿绿的寒鸦，在众鸟之中显得格外漂亮，准备立他为王。众鸟十分气愤，纷纷从寒鸦身上拔下本属于自己的羽毛。于是，寒鸦身上美丽的羽毛一下全没了，又变成了一只丑陋的寒鸦了。</item>
        <item>一条老猎狗年轻力壮时从未向森林中任何野兽屈服过，年老后，在一次狩猎中，遇到一头野猪，他勇敢地扑上去咬住野猪的耳朵。由于他的牙齿老化无力，不能牢牢地咬住，野猪逃跑了。主人跑过来后大失所望，痛骂他一顿。年老的猎狗抬起头来说：“主人啊！这不能怪我不行。我的勇敢精神和年轻时是一样的，但我不能抗拒自然规律。从前我的行为受到了你的称赞，现在也不应受到你的责备。</item>
        <item>夏天，别的动物都悠闲地生活，只有蚂蚁在田里跑来跑去，搜集小麦和大麦，给自己贮存冬季吃的食物。屎壳郎惊奇地问他为何这般勤劳。蚂蚁当时什么也没说。冬天来了，大雨冲掉了牛粪，饥饿的屎壳郎，走到蚂蚁那里乞食，蚂蚁对他说：“喂，伙计，如果当时在我劳动时，你不是批评我，而是也去做工，现在就不会忍饥挨饿了。”这是说，尽管风云变化万千，未雨绸缪的人都能避免灾难</item>
    </string-array>

    <string-array name="local_joke">
        <item>乌鸦妈妈生病了，小乌鸦看着病床上妈妈憔悴的模样，心疼得大哭：“妈妈，你快点好起来，千万不要离开我呀１妈妈感动地说：“乖孩子，你如果不是乌鸦嘴该多好碍”乌鸦妈妈，卒。</item>
        <item>蝴蝶对蚂蚁说：“你这么闷是永远找不到女朋友的，有没有考虑过以后啊？”蚂蚁说：“考虑过，但是蚁后看不上我。”</item>
        <item>乌鸦喜欢上了井底的青蛙，为了早日看到恋人，它每天不断地向井里扔石子。功夫不负有心人，终有一天，水漫到了井口。看着眼前的癞蛤蟆，它焦急地说：“请问您看到青蛙了吗？”“我就是青蛙啊，你不认识我了吗？”“可是你……”“还说，不都是你砸的吗？”</item>
        <item>记者问北极熊，你天天都干啥啊？北极熊说我天天就吃饭饭，睡觉觉，打豆豆。记者问海豹你天天都干啥啊，海豹说我天天就吃饭饭，睡觉觉，打豆豆。这时候记者看见一个憔悴的企鹅，就问企鹅，你一定就是豆豆吧！企鹅怒：滚粗，我叫觉觉！</item>
        <item>半夜失眠，去洗手间抽烟，看见一只蟑螂，跟它聊了好长时间，烟抽完了，于是我一脚踩死它回去睡觉了，………哼哼，它知道的太多了……</item>
        <item>a：螃蟹干吗要横着走路？ b：它有那么多脚，怕自己踩着自己的脚呗！</item>
        <item>鸭子：把我撵得呱呱叫，您和二郎神肯定有亲戚。</item>
        <item>深夜，一群老鼠发现一块蛋糕，可是它们谁也不敢吃，因为大家都没有吃过，最后只是围着这块蛋糕转圈子。一只吃过蛋糕的老鼠，来到这群老鼠的面前，问：“你们怎么不吃呢？”不敢吃蛋糕的老鼠只是摇头而不说话。吃过蛋糕的老鼠说：“既然大家都不吃，那我就不客气了。”说完，一口咬住了蛋糕。只听“啪”的一声，鼠夹响了，这只吃过蛋糕的老鼠被紧紧地夹住了。</item>
        <item>一只小蜗牛刚刚爬过一座桥，桥突然轰隆一声垮塌了。小蜗牛满头大汗的叹道：“妈呀，不是我跑得快，小命都没了。”</item>
        <item>去面试。负责招聘的人跟我说，嗯，你的各方面条件我们很满意，你回去等通知！等了两三天，发现手机一直没动静。然后打电话给那个负责招聘的人员，结果那货说：我辞职了，你这不归我管了。。。</item>
    </string-array>

    <string-array name="no_result">
        <item>我没有听清，您能再说一遍吗</item>
        <item>我还在学习中，声音太小或太大可能听不清，您能离我近一点吗</item>
        <item>抱歉，没太听清您说的</item>
        <item>没有听清楚，您还是问点其他的吧</item>
        <item>我吃的盐少了点，过的桥少了点，所以知识点也少了点</item>
        <item>不懂，不懂，要不说点我懂的，例如“讲个笑话”</item>
        <item>不懂，不懂，要不说点我懂的，例如“讲个故事”</item>
        <item>这个问题，我问了一圈机器还是不知道答案</item>
        <item>我是诚实的好孩子，所以老实说我不知道</item>
        <item>抱歉，我好像不太理解</item>
        <item>对不起，我的知识面窄了点，我会抓紧时间学习的。</item>
        <item>我想破了脑袋，还是不知道这个问题的答案</item>
        <item>我现在还很小，知道的东西少了点，但只要一直和我玩，我会越变越聪明的</item>
        <item>啊，还真被您问住了。</item>
    </string-array>

    <string-array name="no_voice">
        <item>您可以问我列表中的问题</item>
        <item>我还在学习中，目前只了解列表中的问题，您可以去设置里面添加对应问题</item>
        <item>抱歉，没太听懂您说的是什么</item>
        <item>点击上方列表，我也可以回答您问题的答案</item>
        <item>您可以问我一些关键词，我为您查找</item>
    </string-array>

    <string-array name="other_misic">
        <item>我可以为你唱首歌</item>
        <item>给你唱首歌吧</item>
        <item>唱歌是我的专长</item>
    </string-array>

    <string-array name="other_story">
        <item>讲个故事给你听嘛</item>
        <item>给你讲个故事吧</item>
        <item>听听我讲的故事吧</item>
    </string-array>

    <string-array name="other_joke">
        <item>给你讲个小笑话</item>
        <item>来个笑话你听一下</item>
        <item>我是段子大王，讲个段子给你听听</item>
    </string-array>

    <string-array name="other_poetry">
        <item>来首唐诗您听听</item>
        <item>为您朗诵一首唐诗</item>
        <item>古诗我也会，您听听</item>
    </string-array>

    <string-array name="wake_up">
        <item>在，请您吩咐</item>
        <item>您好，有什么能帮助您的</item>
        <item>我在这</item>
        <item>我来了</item>
        <item>您是在叫我嘛</item>
        <item>老叫我干嘛</item>
        <item>I see you</item>
        <item>又叫我，是不是想用葫芦收了我</item>
    </string-array>

    <string-array name="local_voice_question">
        <item>你好</item>
        <item>我是谁</item>
        <item>今天天气怎么样？</item>
        <item>公司简介</item>
        <item>产品介绍</item>
        <item>服务机器人</item>
        <item>特种机器人</item>
        <item>DOR JE机器人</item>
        <item>教育机器人</item>
        <item>创客实验室</item>

        <item>早上好</item>
        <item>谢谢</item>
        <item>再见</item>
        <item>企业愿景</item>
        <item>企业文化</item>
        <item>资质荣誉</item>
        <item>吃饭了吗</item>
        <item>你几点下班</item>
        <item>你几岁了</item>


<!--        <item>你好</item>
        <item>你叫什么</item>
        <item>你有什么愿望</item>
        <item>你家在哪</item>
        <item>你现在在哪</item>
        <item>你喜欢这里么</item>
        <item>你为什么喜欢这里</item>
        <item>你今天高兴么</item>
        <item>见到我高兴么</item>
        <item>谢谢</item>
        <item>再见</item>-->

<!--        <item>重庆介绍</item>
        <item>涪陵介绍</item>
        <item>三峰环境</item>
        <item>三峰环保</item>
        <item>全球业绩</item>
        <item>荣誉资质</item>
        <item>涪陵项目介绍</item>
        <item>涪陵项目规模</item>
        <item>涪陵三峰排放标准</item>
        <item>沙盘介绍</item>
        <item>发电厂接收大厅</item>
        <item>发电厂垃圾吊车</item>
        <item>发电厂渗滤液处理系统</item>
        <item>环保发电种类</item>
        <item>垃圾发电</item>
        <item>垃圾发电的原理</item>
        <item>什么是生活垃圾</item>
        <item>生活垃圾分类</item>
        <item>为什么要开展生活垃圾分类工作</item>
        <item>什么是有害垃圾</item>
        <item>什么是易腐垃圾</item>
        <item>什么是可回收物</item>
        <item>什么是其他垃圾</item>
        <item>生活垃圾的处理方式有哪几种</item>
        <item>生活垃圾焚烧后的烟气是如何控制的</item>
        <item>生活垃圾焚烧有哪些优势</item>
        <item>三峰环保去除二噁英的技术</item>
        <item>生活垃圾产生的渗滤液是怎么进行处理的</item>
        <item>生活垃圾焚烧后的烟气是如何控制的</item>
        <item>垃圾焚烧电厂基本知识介绍</item>
        <item>垃圾焚烧处置的必要性</item>
        <item>城市生活垃圾处理方式</item>
        <item>垃圾焚烧发电技术原理</item>
        <item>垃圾焚烧发电处理工艺</item>
        <item>机械炉排焚烧炉的工作原理</item>
        <item>机械炉排焚烧炉的特点</item>
        <item>流化床焚烧炉工作原理</item>
        <item>流化床焚烧炉特点</item>
        <item>回转式焚烧炉工作原理</item>
        <item>CAO焚烧炉工作原理</item>
        <item>CAO焚烧炉特点</item>
        <item>什么是脉冲抛式</item>
        <item>脉冲抛式特点</item>
        <item>垃圾焚烧发电污染物排放及处理要求</item>
        <item>工程技术要求</item>
        <item>运行监管要求</item>
        <item>废气处理要求</item>
        <item>恶臭气体排放控制要求</item>
        <item>二噁英排放控制要求</item>
        <item>炉渣与飞灰控制要求</item>
        <item>企业突发环境事件风险分级方法</item>
        <item>关于企业企业突发环境事件风险分级方法问答</item>
        <item>关于在学习推进生活垃圾分类管理工作的通知</item>
        <item>国家环境保护环境与健康工作办法</item>
        <item>习近平对有关环保的指示</item>
        <item>2017年垃圾焚烧发电和危废处置行业的研究报告</item>
        <item>固废处理行业概括</item>
        <item>固废处理常规处理方法</item>
        <item>固废处理行业包括哪些领域</item>
        <item>垃圾焚烧项目的经营模式</item>
        <item>垃圾焚烧发电行业运营情况</item>
        <item>未来五年的我国垃圾焚烧行业发展目标</item>
        <item>固废处置领域未来发展</item>
        <item>中华人民共和国环境保护法</item>
        <item>重庆名人</item>
        <item>重庆特色小吃</item>
        <item>重庆著名景点</item>
        <item>重庆酒文化</item>
        <item>涪陵特色小吃</item>
        <item>涪陵著名景点</item>
        <item>垫江县简介</item>
        <item>垫江县特产</item>
        <item>垫江名人</item>
        <item>垫江景区</item>
        <item>丰都县简介</item>
        <item>丰都特产</item>
        <item>丰都景点</item>
        <item>涪陵荣誉</item>
        <item>涪陵特产</item>
        <item>武隆区简介</item>
        <item>武隆特产</item>
        <item>武隆风景</item>
        <item>长寿区简介</item>
        <item>长寿特产</item>
        <item>重庆同兴环保发电厂简介</item>
        <item>重庆丰盛环保发电厂</item>
        <item>山东东营环保发电厂</item>
        <item>四川成都九江环保发电厂</item>
        <item>安徽六安环保发电厂</item>
        <item>云南大理环保发电厂</item>
        <item>云南昆明环保发电厂</item>
        <item>江苏泰兴环保发电厂</item>
        <item>重庆万州环保发电厂</item>
        <item>广东汕尾环保发电厂</item>
        <item>四川西昌环保发电厂</item>
        <item>广西南宁环保发电厂</item>
        <item>甘肃白银环保发电厂</item>
        <item>广东梅州环保发电厂</item>
        <item>辽宁鞍山环保发电厂</item>
        <item>重庆涪陵环保发电厂</item>
        <item>重庆百果园环保发电厂</item>
        <item>新疆库尔勒环保发电厂</item>
        <item>浙江绍兴热电联产项目</item>
        <item>重庆綦江环保发电厂</item>
        <item>重庆黔江环保产业园项目</item>
        <item>重庆御临环保发电厂</item>
        <item>新疆阿克苏环保发电厂</item>
        <item>内蒙古赤峰环保发电厂</item>
        <item>重庆永川环保发电厂</item>
        <item>泰国普吉岛环保发电运营管理项目</item>

        <item>公司简介</item>
        <item>如何购买车票</item>
        <item>厕所怎么走</item>
        <item>没带身份证怎么办</item>
        <item>车票改签</item>
        <item>我要退票</item>-->
    </string-array>

    <string-array name="local_voice_answer">
        <item>尊敬的领导您好，欢迎参观北京海风智能科技有限责任公司</item>
        <item>我怎么知道你是谁，我都不知道我是谁，你说我是谁，我说你是谁</item>
        <item>这里很热，你们那呢？</item>
        <item>海风智能科技是一家集人工智能和机器人产品研发、设计、生产及销售为一体的创新型高新技术企业。作为中国智能机器人市场的先行者，海风智能科技秉承引领未来智能生活的理念，致力于打破传统模式与新兴技术间的壁垒，贴近现实场景，满足用户需求，拉近智能机器人与实际应用的距离，与大家一起分享智能科技服务生活的便利</item>
        <item>公司产品包括服务机器人FANFAN，特种机器人，Dor Je，教育机器人H•E•Robo以及创客实验室</item>
        <item>FANFAN是一款人形智能服务机器人， 1.65米机身设计，交互体验畅快轻松，精准人脸识别，实现主动问候；畅快语音交谈，轻松答你所问。更能动态感知环境，指路不如为你领路，多模式操控唤醒，随时为你服务。可为多行业、多场景提供人性化的智能服务，让生活简单便捷。</item>
        <item>特种机器人可以代替人类进行危险的安防、排爆工作，保护人身安全，提高工作效率，降低巡检过程中存在的安全隐患。机械臂结实耐用，移动平台坚固可靠，从容应对极端地形操作。高分辨率像头，影像声音一应俱全。功能全面的控制和导航软件，户外操作更得心应手。磷酸铁锂电池供电方式，充分满足一天工作的电力所需。</item>
        <item>Dor Je是一款运动性能很强的人形机器人，所拥有的16个自由度舵机精准运行，经常用于拳击、竞速、足球比赛等表演场合中。它的身高达到320mm，臂展有250mm，腿长190mm，通过无线蓝牙控制。图形化编程方式，让入门用户非常容易上手。对于机器人爱好者，还可以自行添加传感器或者部件开发出自己所想的效果，是一个非常优秀的人形机器人学习平台</item>
        <item> H•E•Robo是一款可以DIY的智能教育机器人，让亲手组装机器人的梦想成为现实。通过拼搭组装，让动手创造的能力尽情释放；精彩的互动游戏，更增强孩子的学习乐趣。丰富的创意编程，不仅满足你对DIY智能机器人的渴望，而且还能超越预期。</item>
        <item>海风智能科技创客实验室是一个可以让创造力得到无限发挥的地方。开设以教学为核心、实践为基础、项目为主线的创客教育课程，旨在提高学生动手能力培养，树立创新思维意识，利用智能硬件激发学生兴趣的同时引导建立良好的自学习惯。</item>


        <item>早上好</item>
        <item>不客气</item>
        <item>再见，期待与您下次相见</item>
        <item>引领未来智能生活，为大众提供专业、高效、便捷的智能机器人解决方案</item>
        <item>哪怕荆棘密布，也要做人类前行的探路者,我们不仅仅追求成功后的喜悦，更享受探索过程中的乐趣,海风，背起责任，我们一直在路上。</item>
        <item>作为高新技术企业，我司已获得高新技术企业认证证书，具有多项技术专利，并以成为中国服务机器人应用及推广联盟理事会员，同时亦被评为最具投资企业价值奖以及最佳创新技术奖</item>
        <item>我还不饿，饿了就充电，一般我都是这样就饱了</item>
        <item>我在没电了的时候就下班</item>
        <item>今年两岁了</item>
        <!--        <item>尊敬的领导上午好，欢迎参观北京海风智能科技有限责任公司</item>
                <item>青草芳芳，绿水悠悠，我的名字就叫芳芳，愿美丽涪陵蓝天常驻，青山常在，绿水长流。</item>
                <item>我希望我们每个人都积极的参与到环保中来，垃圾分类，全民行动，通过我们大家共同的努力，让美丽涪陵蓝天常驻，青山常在，绿水长流。</item>
                <item>涪陵三峰就是我的家，我愿意和所有三峰人一样，为环保事业尽一份力量</item>
                <item>我现在在重庆市涪陵区三峰环保发电有限公司</item>
                <item>喜欢，非常喜欢，能来到这里来工作，是我的荣幸</item>
                <item>这里有青山绿水，人杰地灵，还有一群为保护环境而努力的三峰人，我非常喜欢和他们一起工作</item>
                <item>当然了，能见到您我很高兴</item>
                <item>见到您我同样很高兴，欢迎您以后常来参观</item>
                <item>不客气不客气</item>
                <item>再见，欢迎您以后常来参观</item>-->

        <!--<item>重庆是国家重要的现代制造业基地、 西南地区最大的工商业城市。 有国家级重点实验室8个、国家级工程技术研究中心10个、高校67所，还有中国（重庆）自由贸易试验区、中新（重庆）战略性互联互通示范项目、两江新区 、渝新欧国际铁路等战略项目。</item>
        <item>涪陵区地处重庆市中部、三峡库区腹地，位于长江、乌江交汇处，有渝东门户之称；经济上处于长江经济带、乌江干流开发区、武陵山扶贫开发区的结合部，带动武陵山等地经济发展。是重庆市定位的中心城市，一小时经济圈核心城市，渝东南部中心城市、成渝经济区东部中心城市</item>
        <item>三峰环境起步于1998年，专注于生活垃圾焚烧发电项目投资、建设和营运。三峰环境引进德国马丁垃圾焚烧和烟气净化处理技术，通过消化、吸收和创新，完全适应中国生活垃圾特点，环保排放指标优于欧盟现行标准</item>
        <item>重庆市涪陵区三峰环保发电有限公司成立于2014年1月24日，是重庆市大型国有企业&#45;&#45;&#45;&#45;重庆三峰环境产业集团有限公司旗下的全资子公司，全面负责涪陵-长寿生活垃圾焚烧发电项目的投资、建设和营运管理。在环保，资源回收利用方面是先锋官，为对保护三峡库区水环境、完善城市基础设施立下了汗马功劳</item>
        <item>三峰环境的技术和设备除在中国得到广泛的应用外，还推广应用到美国、德国、埃塞俄比亚、印度和泰国，累计在全球工73个垃圾焚烧项目，拥有142条垃圾焚烧线</item>
        <item>作为行业龙头企业，公司被国家发改委誉为国内垃圾焚烧发电行业的领军企业，成为中国环保产业协会副会长单位，国家环保部工程技术中心，承担着社会和行业赋予的责任</item>
        <item> 项目地址位于重庆市涪陵区石沱镇天府村，占地约140亩，项目建设工期24个月，于2016年3月全面开工建设，2017年12月底建成投入运营，一期工程每年能为涪陵区、长寿区处理生活垃圾36．5万吨以上，每年发电量将达上3亿度，折合标煤约生2万吨，减少二氧化碳排放近5万吨，经济效益和社会效益十分明显。同时，涪陵项目配套建设有环保科普基地，对公众免费开放，有计划地组织公众到基地开展环保科普活动。</item>
        <item>涪陵项目设计总规模日处理垃圾1500吨，配置3条500t/d垃圾焚烧线，配置1×18兆瓦+1×12兆瓦汽轮发电机组，项目采用由三峰环境引进并实现国产化的成熟、可靠、世界先进的德国马丁SITY2000型逆推式机械炉排炉垃圾焚烧焚烧及烟气净化处理技术</item>
        <item>该标准规定了重庆市涪陵区三峰环保发电有限公司生活垃圾焚烧污染的控制指标，数据请浏览下方图片</item>
        <item>这里是重庆涪陵垃圾焚烧发电厂1：130的实物模型。我们今天所看到的重庆涪陵垃圾发电厂成立于2014年1月24日，是重庆三峰环境集团有限公司旗下的全资子公司，全面负责涪陵—长寿生活垃圾焚烧发电项目的建设、运行和管理。项目采取BOT特许经营模式，负责接收处理涪陵和长寿两区的生活垃圾，总投资额为7.2亿元，占地面积约140亩，于2016年3月全面开工建设，于2017年12月底建成，开始接收处理生活垃圾进行调试。项目一期每年能为涪陵、长寿两区处理生活垃圾36.万吨以上，折合标煤约4.2万吨、减少二氧化碳排放近10.5万吨，经济效益和社会效益十分明显。全厂设计能力为日处理生活垃圾1500吨，配置3条500吨每天的焚烧线，配置一台18兆瓦和一台12兆瓦汽轮发电机组，分两期建成。一期规模为二条500吨每天、配置1台18兆瓦汽轮发电机组，二期增加到总规模配置，其中公辅设施按照1500吨一天在一期全部建成。一期建成后发年电量约为1.29亿度，二期建成后年发电量约1.93亿度。日均发电量约40万度，工厂自用%10—15%，其余全部上国家电网，可供20余万户城镇家庭日常用电。具体工艺流程为：垃圾车入厂称重后，将垃圾倾倒于垃圾储坑，垃圾在储坑储存3至5天，约20%的水分滤出后，通过抓斗将垃圾送到焚烧炉进行焚烧。焚烧产生的热量加热锅炉中的水，产生过热蒸汽推动汽轮机组发电，垃圾焚烧过程中产生的烟气通过半干法烟气净化系统处理后达标排放。本项目采用全球应用业绩最为广泛的德国马丁SITY2000垃圾焚烧发电全套技术，各项排放指标均达到欧盟现行环保标准。</item>
        <item>这边看到的是垃圾接收大厅。每天最大接收垃圾1200吨，大厅的主要功能是用于垃圾车的卸料。整个接收大厅长度为100米，宽度为20米，配备了6个电动卸料门。为防止臭气从垃圾储坑逸出，卸料门处于常闭状态，只有垃圾车卸料时才开启。工厂运行中，垃圾储坑处于负压状态，卸料门打开时，只有新鲜空气进入，没有垃圾的臭气逸出，保证了厂区空气的环保。</item>
        <item>现在我们看到的是垃圾储坑，垃圾储坑每天接收垃圾约1200吨，共配置两台垃圾吊车，其抓斗容积为10立方米，一次送料重量约为7~8吨。 垃圾在储坑中经过三到五天的发酵，经抓斗搅拌、堆垛、脱除水分后，通过给料斗送入焚烧炉进行焚烧。(指向显示屏)通过显示屏我们可以看到垃圾送入给料斗的情况。储坑上方的墙上设有抽气口，将垃圾散发的气味抽入炉膛进行焚烧。</item>
        <item>垃圾滤出的渗滤液约占垃圾重量的20%，在储坑底部设有渗滤液收集池，通过生化加膜法+超滤+反渗透的工艺净化渗滤液后达到一级排放标准，这些数据也与环保局监测中心联网，同时在厂区大门屏幕显示，接受社会公众的监督。</item>
        <item>水力发电，风力发电，风力发电，核能发电，垃圾发电等多种形式</item>
        <item>垃圾发电是指通过特殊的焚烧锅炉燃烧城市固体垃圾，再通过蒸汽轮机发电机组发电的一种发电形式。垃圾发电分为垃圾焚烧发电和垃圾填埋气发电两大类</item>
        <item>各种垃圾收集后，进行分类处理。其中：一是对燃烧值较高的进行高温焚烧，在高温焚烧中产生的热能转化为高温蒸气，推动涡轮机转动，使发电机产生电能。二是对不能燃烧的有机物进行发酵、厌氧处理，最后干燥脱硫，产生一种气体叫甲烷，也叫沼气。再经燃烧，把热能转化为蒸气。推动涡轮机转动，带动发电机产生电能。</item>
        <item>这个我知道，生活垃圾,是在日常生活中或者为日常生活提供服务的活动中产生的固体废物,以及法律、行政法规规定视为生活垃圾的固体废物。我还知道生活垃圾一般可分为有害垃圾、易腐垃圾、可回收物、其它垃圾等</item>
        <item>生活垃圾分类是指按照垃圾的不同成分、属性、利用价值以及对环境的影响，井根据不同的处置方式的要求，分成属性不同的种类。通俗地讲，垃圾分类就是在源头将生活垃圾进行分类放置，并通过分类投放、分类收集、分类运输和分类处理，实现生活垃圾减量化、资源化、无害化处理。</item>
        <item>生活垃圾分类是对垃圾进行分类收集、处置的前提条件，是实行垃圾减量化、资源化、无害化的重要途径，是保护我们的生态环境、造福子孙后代的系统工程</item>
        <item>有害垃圾是指存有对人体健康有害的金属、有毒的物质或者对环境造成现实危害或者潜在危害的废弃物。主要品种包括废电池，废温度计，废血压计，废药品及其包装物，废油漆、溶剂及其包装物，废杀虫剂、消毒剂及其包装物，废胶片及废相纸等。</item>
        <item>易腐垃圾是指在普通存放条件下容易腐烂变质的有机物垃圾。易腐垃圾通常可成为广义的餐厨垃圾。主要品种包括相关单位食堂、宾馆、饭店等产生的餐厨垃圾，农贸市场、农产品批发市场产生的蔬菜瓜果垃圾、腐肉、肉碎骨、蛋壳、畜禽产品内脏等。</item>
        <item>可回收物是指再生利用价值较高，能进入废品回收渠道的垃圾。主要品种包括：纸类、金属、玻璃、除塑料袋之外的塑料制品、橡胶及橡胶制品、洗净的牛奶盒等利乐包装、洗净的饮料瓶、织物等</item>
        <item>其它垃圾是指除去有害垃圾、厨余垃圾、可回收物以外的所有垃圾的总称。主要品种包括受污染与无法再生的纸张、废弃保鲜膜(袋)、废弃瓶罐、一次性餐具、灰土烟头等。</item>
        <item>目前国内外广泛采用的城市生活垃圾处理方式主要有卫生填埋，高温堆肥和焚烧,这三种主要垃圾处理方式的比例因地理环境、垃圾成分、经济发展水平等因表不同而有所区别.当今世界的发展趋势是以焚烧处理为主,而我们涪陵区三峰环保就是利用焚烧垃圾来环保发电的。</item>
        <item>在通常情况下 , 烟气净化工艺主要計对酸性气体，小颗粒物、二噁英及重金属等进行控制,其工艺设备主要由几部分组成:酸性气体脱除、 颗粒物捕集、 N0X的去除和二噁英及重金属的去除工艺设备焚烧后的烟气会在炉膛内停留2秒以上保证二噁英的充分分解，在炉膛内喷入尿素溶液可以去除氮氧化物；处理后的烟气进入旋转喷雾塔去除酸性气体，同时喷入活性炭吸附烟气中的重金属和可能残余的二噁英，处理后的烟气进入布袋除尘除，经布袋的层层阻隔去除粉尘隔离物</item>
        <item>这个我知道，生活垃圾焚烧是对垃圾进行无害化，减量化，资源化的处理。其中机械炉子排炉焚烧焚烧技术处理效果更明显突出.主要优势包括可以迅速去除各种有害物质，大大减小垃圾体积同时还可以源源不断的提供清洁能源，是真正的变废为宝。</item>
        <item>作为三峰人，我当然知道我们有哪些勘家本领，300度一400度之间是二噁英的生成温度,因此确保焚烧炉膛温度高于850度,可以有效防止二噁英低温生成,并且把已经生成的少量二噁英进行分解;确保燃烧后的烟气在炉膛850度的高温环境下持续2秒以上,使得二噁英充分完全分解，向烟气中投入活性炭,用来吸收烟气在降温中产生的少量二噁英,最后一同经过布袋除尘器去除，就可以很好的去除二噁英了</item>
        <item>垃圾在垃圾储坑中发酵产生的渗滤液以及生产车间地面、设备及垃圾运输车輛冲洗等产生的污水和初期雨水,收集后排入渗滤液调节池内进行处理.处理达标后、清水用来绿化和冲洗路面等,剩余部分按环评批复要求外排;浓液回喷炉膛燃烧</item>
        <item>飞灰是布袋除尘器截留收集到的烟气中的粉尘隔离物，将飞灰同螯合剂，水泥混合，飞灰中的易溶性金属同螯合剂中的络合基反应后形成稳定性螯合物，进而固定在飞灰中。让飞灰的物理性质和化学性质都变得稳定，飞灰经过固化后变成块状，经进出性监测达标后送入填埋场填埋</item>
        <item>关于垃圾焚烧电厂基本知识介绍，您可以直接浏览下方图片，也可以针对性的对我提出基本点介绍</item>
        <item>中国城镇居民每人每年可生产440公斤垃圾，2014年末，城镇人口数量已达7.5亿。全国城市生活垃圾每年产生量超过3亿吨，而未经处理的城市生活垃圾累积堆存量已达80亿吨，侵占土地面积已达80万亩。到2025年，全球城市废物的数量将从目前的每年约13亿吨上升至22亿吨，届时中国每年城市垃圾产量将会接近6亿吨。面对垃圾围城的状况，我们不能限于填埋和堆肥这些被动“防守”的方法，而应积极采取有力措施，进行科学合理地综合处理利用垃圾。垃圾焚烧发电是当前的较理想的选择。</item>
        <item>作为发达国家广泛采用的城市生活垃圾处理方式，垃圾焚烧发电符合“无害化、减量化、资源化”三原则。</item>
        <item>垃圾发电是把各种垃圾收集后，进行分类处理。其中：一是对燃烧值较高的进行高温焚烧，彻底消灭病源性生物和腐蚀性有机要物，在高温焚烧中产生的热能转化为高温蒸气，推动涡轮机转动，使发电机产生电能。二是对不能燃烧的有机物进行发酵、厌氧处理，最后干燥脱硫，产生一种气体叫甲烷，再经燃烧把热能转化为蒸气，推动涡轮机转动，带动发电机产生电能。</item>
        <item>垃圾焚烧发电主体装置主要技术包括机械炉排焚烧炉、流化床焚烧炉、回转式焚烧炉、CAO式焚烧炉、脉冲抛式焚烧炉等五类技术</item>
        <item>垃圾通过进料斗进入倾斜向下的炉排，由于炉排之间的交错运动，将垃圾向下方推动，使垃圾依次通过炉排上的各个区域，直至燃尽排出炉膛。燃烧空气从炉排下部进入并与垃圾混合；高温烟气通过锅炉的受热面产生热蒸汽，同时烟气也得到冷却，最后烟气经烟气处理装置处理后排出。</item>
        <item>炉排炉生活垃圾焚烧技术运行稳定，对垃圾的彻底处理能力强，适于连续运行，经优化的烟气处理技术后排放达标。但是炉排的材质要求和加工精度要求高，要求炉排与炉排之间的接触面相当光滑、排与排之间的间隙相当小。另外机械结构复杂，损坏率高，维护量大。</item>
        <item>炉体是由多孔分布板组成，在炉膛内加入大量的石英砂，将石英砂加热到600℃以上，并在炉底鼓入200℃以上的热风，使热砂沸腾起来，再投入垃圾。垃圾同热砂一起沸腾，垃圾很快被干燥、着火、燃烧。未燃尽的垃圾比重较轻，继续沸腾燃烧，燃尽的垃圾比重较大，落到炉底，经过水冷后，用分选设备将粗渣、细渣送到厂外，少量的中等炉渣和石英砂通过提升设备送回到炉中继续使用。</item>
        <item>流化床燃烧充分，炉内燃烧控制较好，但烟气中灰尘量大，操作复杂，运行费用较高，对燃料粒度均匀性要求较高，需大功率的破碎装置，石英砂对设备磨损严重，设备维护量大。易产生结焦，系统连续运行能力较低。</item>
        <item>回转式焚烧炉是用冷却水管或耐火材料沿炉体排列，炉体水平放置并略为倾斜。通过炉身的不停运转，使炉体内的垃圾充分燃烧，同时向炉体倾斜的方向移动，直至燃尽并排出炉体。特点是设备利用率高，灰渣中含碳量低，过剩空气量低，有害气体排放量低。但燃烧不易控制，垃圾热值低时燃烧困难。</item>
        <item>垃圾运至储存池，进入生化处理罐，在微生物作用下脱水，使天然有机物分解成粉状物，其他固体包括塑料橡胶一类的合成有机物和垃圾中的无机物则不能分解粉化。经筛选，未能粉化的废弃物进入焚烧炉的先进入第一燃烧室，产生的可燃气体再进入第二燃烧室，不可燃和不可热解的组份呈灰渣状在第一燃烧室中排出。第二室温度控制在860℃进行燃烧，高温烟气加热锅炉产生蒸汽。烟气经处理后由烟囱排至大气，金属玻璃在第一燃烧室内不会氧化或融化，可在灰渣中分选回收。</item>
        <item>可回收垃圾中的有用物质；但单台焚烧炉的处理量小，处理时间长，目前单台炉的日处理量最大达到150吨，由于烟气在850℃以上停留时间难于超过1秒钟短，烟气中二噁英的含量高，环保难以达标</item>
        <item>垃圾经自动给料单元送入焚烧炉的干燥床干燥，然后送入第一级炉排，在炉排上经高温挥发、裂解，炉排在脉冲空气动力装置的推动下抛动，将垃圾逐级抛入下一级炉排，此时高分子物质进行裂解、其它物质进行燃烧。如此下去，直至最后燃尽后进入灰渣池，由自动除渣装置排出。助燃空气由炉排上的气孔喷入并与垃圾混合燃烧，同时使垃圾悬浮在空中。挥发和裂解出来的物质进入第二级燃烧室，进行进一步的裂解和燃烧，未燃尽的烟气进入第三级燃烧室进行完全燃烧；高温烟气通过锅炉受热面加热蒸汽，同时烟气经冷却后排出。</item>
        <item>其有点包括处理垃圾范围广泛，燃烧热效率高，运行维护费用低，可靠性高，排放物控制水平高，并且炉排在压缩空气的吹扫下，有自清洁功能</item>
        <item>垃圾焚烧发电污染物排放及处理要求分为工程技术要求、运行监管要求、废气处理要求、恶臭气体排放控制要求、二噁英排放控制要求和炉渣与飞灰控制要求，具体 要求您可以浏览下方图片，也可以根据要求分别对我进行提问，我来为您回答</item>
        <item>每条焚烧生产线的年运行时间应在8000小时以上，垃圾焚烧系统的设计服务期限不应低于20年，应保证垃圾在焚烧炉内得到充分燃烧，二次燃烧室内的烟气应在不低于850℃的条件下滞留时间不小于2秒，焚烧炉渣热灼减率应控制在5%以内，并且垃圾焚烧线必须配置烟气净化系统，并应采取单元制布置方式</item>
        <item>应定期监控垃圾贮池中的垃圾贮存量，并采取有效措施导排垃圾贮池中的渗滤液，渗滤液应经处理后达标排放。实现焚烧炉运行状况在线监测，实现烟气自动连续在线监测，对垃圾焚烧产生的炉渣和飞灰应按照规定分别进行妥善处理或处置，在各工艺环节要采取切实有效的臭气控制措施，厂区应做到无明显臭味；要在相关位置按要求使用除臭系统，并按要求及时维护。在垃圾贮池、污水及渗滤液收集池、地下建筑物、生产控制室等沼气易聚集场所，应加强日常监测监管，以确保安全生产。</item>
        <item>垃圾焚烧厂排放的废气主要来自于焚烧过程所产生的烟气，其主要污染物为粉尘、氯化氢、二氧化硫、氮氧化物、一氧化碳、有机污染物、二噁英及重金属等。通过计算机控制系统可以实现垃圾焚烧、热能利用、烟气处理等过程的高度自动化，控制设定的燃烧条件，使焚烧系统在额定工况下运行，原始排放物浓度降到最低，并保证二噁英等有机物的彻底分解。同时应安装各种有效的烟气处理设备，确保垃圾焚烧厂烟气污染物排放达到规定标准要求。</item>
        <item>应采用密闭性好、具有自动装卸结构的压缩式运输车来运输垃圾，尽量减少臭味外溢。在垃圾卸料大厅出入口应设置空气幕，并在垃圾运输车卸料前后关闭电动卸料门，以防止臭气外逸。垃圾池应采用密闭式设计，设置备用的活性炭废气净化设施，在全厂停炉检修期间，垃圾池内的臭气必须经活性炭废气净化设施净化达标后才能排放。</item>
        <item>所谓二噁英，实际上是二噁英类的一个简称，指的是结构和性质都很相似的包含众多同类物或异构体的两大类，共210种有机化合物，但其中只有极少数种类被认为具有毒性。垃圾焚烧厂控制二噁英排放，主要采用成熟的前“3T”后高效净化技术，其一是保持焚烧炉膛内温度大于850度，并控制烟气在炉膛内停留2秒以上，使二噁英得到完全分解；其二是烟气通过最先进的净化处理系统，将单位二噁英浓度控制在0.1以内，达到国际上最严格的排放标准。</item>
        <item>炉渣主要为生活垃圾焚烧后的残余物，其产生量视垃圾成分而定，其主要成分为氧化锰、二氧化硅、氧化钙、三氧化二铝、三氧化二铁、废金属，以及少量未燃尽的有机物等。垃圾焚烧产生的炉渣经过高温无害化处理，再经过磁选等分离后，可对炉渣进行综合利用，不能综合利用部分可送至卫生填埋场填埋。垃圾焚烧飞灰不得在厂区长期储存，不得进行简易处置，不得随意外运排放。</item>
        <item>该标准规定了企业突发环境事件风险分级的程序和方法，适用于对可能发生突发环境事件的企业进行环境风险分级，本标准自2018年3月1日起实施</item>
        <item>环境保护部近日印发国家环境保护标准《企业突发环境事件风险分级方法》，自2018年3月1日起实施。环境保护部应急中心负责人就《方法》的制定目的、内容等有关问题回答了记者的提问。详细提问内容，您可以浏览图片信息查阅</item>
        <item>近日，教育部等六部门发布《关于在学校推进生活垃圾分类管理工作的通知》。《通知》指出，到2020年底，各学校生活垃圾分类知识普及率要达到100%，要逐步建立包括生活垃圾分类知识教育的生态文明教育长效机制，根据不同年龄段学生的认知水平和成长规律，将生活垃圾分类知识融入教材，并与课堂教学内容有机结合。为深入贯彻党的十九大精神，推进资源全面节约和循环利用，经研究，决定在各级各类学校实施生活垃圾分类管理，要求如下几点、：一，深刻领会生活垃圾分类管理的总体要求，二，全面落实生活垃圾分类管理的主要任务，三，合力共建生活垃圾分类管理的协作机制。详细细则，请您浏览图档查询</item>
        <item>为加强环境健康风险管理，推动保障公众健康理念融入环境保护政策，指导和规范环境保护部门环境与健康工作，根据《中华人民共和国环境保护法》《“健康中国2030”规划纲要》等法律法规和政策，环境部组织编制了《国家环境保护环境与健康工作办法（试行）》</item>
        <item>习近平在十九大中提出有关环保的指示：坚持人与自然和谐共生。建设生态文明是中华民族永续发展的千年大计。必须树立和践行绿水青山就是金山银山的理念，坚持节约资源和保护环境的基本国策，像对待生命一样对待生态环境，统筹山水林田湖草系统治理，实行最严格的生态环境保护制度，形成绿色发展方式和生活方式，坚定走生产发展、生活富裕、生态良好的文明发展道路，建设美丽中国，为人民创造良好生产生活环境，为全球生态安全作出贡献。同时提出要推进绿色发展、着力解决突出环境问题、加大生态系统保护力度、改革生态环境监管体制等要点指示</item>
        <item>我国固废处理行业起步较晚，目前仍处于快速成长阶段，未来存在广阔的市场前景。在国内固废处理市场中垃圾焚烧发电和危险废弃物处理两个子行业的市场占比较大、未来发展前景最明确，此报告主要对这两个领域从行业盈利模式、产业链竞争分析、参与企业的财务情况、行业政策及未来发展趋势等进行分析。，具体报告内容您可以浏览图文资料，也可以分别对我进行相关提问</item>
        <item>固废处理行业涉及的细分行业较多，其中，垃圾焚烧发电行业和危废处理行业是最重要的两个子行业。固体废弃物通过填埋、焚烧、堆肥、回收利用或者循环再生方式进行无害化处理。我国固废处理行业起步较晚，目前仍处于快速成长阶段，未来存在广阔的市场前景。</item>
        <item>常规处理方法为卫生填埋和焚烧。目前，卫生填埋处理在我国占主导地位，但焚烧处理优势明显、增速较快，未来焚烧处理占比将不断提高，并将成为最主要的方式。垃圾焚烧与填埋法相比，经济效益和环境保护程度更高，主要表现为减量缩容、资源再利用、污染弱等方面</item>
        <item>固废处理行业细分领域众多，主要包括工业固废、市政垃圾、餐厨垃圾、危险废物、再生资源回收利用等，除工业固废当前发展已进入成熟期外，其他细分领域均处于导入期和成长期。</item>
        <item>垃圾焚烧项目的经营模式包括工程总包、BT、BOT、BOO等，其中BOT模式目前最为普遍。BOT模式下，垃圾焚烧项目的收入主要来自建设阶段的工程收入和运营阶段的运营收入。垃圾焚烧发电项目运营阶段收入主要有两部分：一部分为项目所在地政府环卫部门或当地财政局支付的垃圾处理补贴，由项目所在地政府支付，在项目定标时确定单价；另一部分为向电网公司售电收取的售电收入，包括电价补贴。</item>
        <item>2016年，我国生活垃圾清运量及处理量继续保持增长，随着固废相关政策的出台和城镇化战略的不断推进，垃圾焚烧发电行业将继续保持快速发展态势。同时，我国人口基数大，有效利用土地少，未来随着我国人口稳步增长，城镇化率稳步提高，垃圾清运量快速增加，垃圾处理压力越来越大。</item>
        <item>截至2020年底生活垃圾焚烧处理能力占无害化处理能力的比例达到50%”，明确了未来五年的我国垃圾焚烧行业发展目标，在政策的推进下，未来各地将不断新建垃圾焚烧发电厂，垃圾焚烧占比有望进一步提高，垃圾焚烧发电行业市场空间较大</item>
        <item>总体看，未来随着固废产业的各细分领域的进一步发展，政策和标准体系的进一步健全，竞争程度的将继续提升。考虑到近年来市场格局不断改善，且受各项固废政策影响，垃圾发电以及危废处理等行业处理量将快速提升，未来行业盈利具备增长空间，行业展望稳定向好。同时，随着国内固废行业并购力度的不断增加，处理规模、资本实力较强企业的信用水平也将呈上升趋势</item>
        <item>该环境保护法自2015年1月1日起实施，详细法则内容可以浏览图文查阅</item>
        <item>中华人民共和国元帅刘伯承，开国元勋聂荣臻，钢琴王子李云迪，我们重庆代有才人出呢</item>
        <item>火锅，麻辣烫，酸辣粉，担担面，毛血旺，怪味胡豆，口水鸡重庆小面等好多好多呢</item>
        <item>人民解放纪念碑，巫山小三峡-小小三峡：就是那个“巴东三峡巫峡长，猿鸣三声泪沾裳”的三峡，还有那个芳草鲜美，落英缤纷的酉阳桃花源，瓷器口、洪崖洞等等好多名胜古迹。</item>
        <item>我们喝的不仅仅有江小白，更有山城啤酒，重庆火锅配酒，加上几个知己好友，最好不过</item>
        <item>涪陵有三样宝：榨菜、油醪糟和红心萝卜，还有老麻抄手也是涪陵的</item>
        <item>武陵山大峡谷，白鹤梁水下博物馆，巴山夜雨休闲旅游景区都是让人流连忘返之地呢</item>
        <item>垫江县位于重庆市东北部，地处长江上游地区，距重庆主城区120公里，是重庆1小时经济圈和渝东北翼重要接点，素有“牡丹故里”、“千年古县”的美称，2017年12月获评“中国石磨豆花美食之乡”，垫江县是重庆市统筹城乡综合配套改革示范县、市级山水园林城市、市级卫生城市、市级森林城市。</item>
        <item>垫江石磨豆花，蒜泥白肉，垫江酱瓜，垫江牛肉，垫江白柚</item>
        <item>“铁面御史”程伯銮,中国科学院院士陈荣悌,中国工程院院士孙才新，模特艾尚真，真是江山代有才认出啊</item>
        <item>垫江牡丹生态旅游区,东印茶山景区,明月山风景名胜区,黄沙白柚生态园,迎风湖国家湿地公园都是不可多得的人间佳境呢</item>
        <item>丰都县位于长江上游地区、重庆东部，地处三峡库区腹心，上距重庆主城九区172公里，下距湖北宜昌476公里。自东汉和帝永元二年单独设县起，丰都县已有1900多年历史。</item>
        <item>包鸾竹席，鬼城叶脉画，鬼城麻辣鸡，都是丰都特产</item>
        <item>丰都县旅游资源以自然景观和人文景观为主，主要有丰都名山、双桂山、中国最大的动态人文景观鬼国神宫、鬼王石刻等著名景观。</item>
        <item>中国榨菜之乡、千里乌江第一城、中国绿色生态青菜头之乡  、中国绿色生态龙眼之乡、重庆市级森林城市，市级文明城区 、卫生城区 、山水园林城区 、环保模范区 等都是大涪陵的名片</item>
        <item>涪陵区特产主要有涪陵榨菜、涪陵红心萝卜、涪陵油醪糟等，其中涪陵油醪糟还入选了重庆市非物质文化遗产呢</item>
        <item>武隆区位于重庆市东南部，地处乌江下游，在武陵山与大娄山结合部，东邻彭水县、酉阳县，南接贵州省道真县，西靠南川区、涪陵区，北与丰都县相连，武隆区为全国交通运输行业文明单位 ，获得过“无公害农产品产地县”、“2012年度中国十大体育营销城市”、“中国户外运动基地”等荣誉称号。</item>
        <item>武隆区特产主要有羊角豆腐干、羊角老醋、武隆王吂牛肉干、土坎晶丝苕粉、仙女山大脚菌、干笋、老腊肉、鸭江老咸菜、武隆厥粑、蕨精粉、三河口花酒等。</item>
        <item>武隆境内有 “世界自然遗产”喀斯特芙蓉洞和“国家5A级旅游景区”天生三桥，还有仙女山国家森林公园，芙蓉洞，后坪天坑群，芙蓉江，龙水峡地缝，白马山，武隆文庙等著名景点</item>
        <item>属于三峡库区生态经济区，地跨长江南北，东南接壤涪陵区，西南与渝北区、巴南区为邻，东北接垫江县，西北与四川省邻水县相接。距重庆主城区50余千米。长寿区是重庆大都市区之一，距重庆江北国际机场仅40分钟车程，是重庆陆路的交通枢纽和长江上游的重要港口。</item>
        <item>重庆长寿区有长寿沙田柚、长寿米粉 、血豆腐、肥肠饭、长寿湖鱼面、长寿活水豆腐、长寿薄脆、长寿菜包儿等特产。</item>
        <item>同兴项目背靠青青的歌乐山，占地面积约150亩，于2005年3月投产运行该项目处理规模为1200吨/天，配置2台600吨/天垃圾炎烧炉和2台12MW汽轮发电机组，是中围第一个以BOT模式投资建设的现代化垃圾焚烧发电项目，也是三峰环境首个采用国产化炉排装备的示范项目。</item>
        <item>丰盛项目坐落于巴商区丰盛镇，占地面积248亩，2012年5月投产运行，是目前西地区最大的垃圾焚烧发电厂项目。该项目由三峰环境集团采用BOT模式独资建设，处理规模为2400吨/天，配置4台600吨/天垃圾焚烧炉、2台18MW和1台12MW汽轮发电机组。配套建设的教育基地是三峰环境集团第一个全国中小学环境教育社会实践基地，已累计接待社会公众、政企客户和中小学生超过30000人次。</item>
        <item>东营项目位于东营市滨海新村园区，占地面积近60000平万米。由三峰环境集团采用BOT模式验资建设。该项目一期配置1台6000吨/天的垃圾焚烧炉和1台12MW的汽轮发电机组。己于2013年7月正式并网发电。二期特许经营权协议已于2017年4月正式签订，合计处理规模将达到1200吨/天。</item>
        <item>成都九江项目是成都市第二座垃圾焚烧发电厂，占地面积约90亩，于2011年9月建成投产，是国家住建部行业示范项目，由三峰环境集团采用BOT模式独资建设。该项目配置3台600吨/天的垃圾焚烧炉和2台18MW的轮发电机组，现已成为省、市、区级环保科普教育基地。</item>
        <item>六安项目位于六安市城南镇，占地面积约80亩，目前主负责处理六安中心城区范围内的生活垃圾。该项目由三峰环境集团采用BOT模式独资建设，总处理规模为1800吨/天，一期项目配置1台600吨/天的垃圾焚烧炉和1台12MW的汽轮发电机组，于2014年12月建成投运。二期项目（1200吨/天）正在有序推进。</item>
        <item>大理项目坐落于苍山之下、洱海之滨的海东镇杨柳菁，占地面积81亩，由三峰环境集团采用BOT模式独资建设。该项目总处理规模为1200吨/天。一期配置1台600吨/天的垃圾焚烧炉和1台12MW的汽轮发电机组，于2013年12月建成投运。二期项目特许经营权协议已于2017年6月正式签订，建成后将可全部焚烧无害化处理大理白族自治州辖区内三县一市的居民生活垃圾。</item>
        <item>昆明项目位于官渡区大板桥街道沙井村，占地面积约100亩，是昆明新机场配套建设的重点项目之一，也是国家“滇池治理十二五规划”重点项目之一。该项目由三峰环境集团以BOT模式独资建设，配置2台500吨/天的垃圾焚烧炉和1台18MW发电机组，于2012年6月投产运行。配套建设的环保教育基地已于2017年5月投用。</item>
        <item>泰兴项目位于泰兴市经济开发区内，占地面积约100亩，是一家热电联产企业。公司前身为地方国营的泰兴沿江热电厂，2007年更名为泰兴卡万塔沿江热电有限公司，2016年3月完成股权置换，成为三峰环境集团控股的垃圾发电厂。该项目一期配置1台350吨/天垃圾焚烧炉，在建的二期配置1台450吨/天垃圾焚烧炉，除焚烧发电外，还承担着经开区内80余家企业的集中供热任务。</item>
        <item>万州项目位于万州区新田镇五溪村，占地面积约90亩，是三峰环境集团采用BOT模式在三峡库区独资建设的第一个垃圾焚烧发电项目。该项目配置2台400吨/天垃圾焚烧炉和1台15MW发电机组，于2014年底开始接收垃圾，为三峡库区的生态文明建设作出了积极贡献。</item>
        <item>汕尾项目坐落于汕尾市海丰里可塘镇。占地面积448亩，是三峰环境集团采用BOT模式在广东省独资建设的第一座现代化垃圾焚烧发电厂，也是广东省和汕尾市“十二五”规划重点建设项目。建设内容包括垃圾焚烧发电厂、卫生填埋场、渗滤液处理站及附属配套设施等，主要处理汕尾市城区、海丰县、陆丰县和红海湾经济区的居民生活垃圾。该项目规划处理生活垃圾2100吨/天，一期项目配置1台700吨/天焚烧炉和1台15MW汽轮发电机组，己于2015年12月建成投产。二期项目（1400吨/天）建设正在有序推进，目前已结合汕尾当地文化特色完成外观图的设计工作</item>
        <item>西昌项目坐落于美丽的大凉山明珠——西昌市，占地面积约56亩，由三峰环境集团以BOT模式独资建设。该项目规划处理生活垃圾1200吨/天。一期项目配置1台600吨/天垃圾焚烧炉和1台12W汽轮发电机组，至2017年6月已累计处理西昌市内居民生活垃圾超过40万吨，上网电量1.1亿度，运营期间各项排放指标均优于欧盟2010标准。二期项目（600吨/天）战略合作框架协议已于2017年6月正式签订，扩建完成后可实现西昌一市和周边德昌、曾格、布拖、喜德、冕宁、越西六星的居民生活垃圾全部焚烧发电无害化处置。</item>
        <item>南宁项目位于兴宁区五塘镇，占地面积140余亩。由三峰环境集团以BOT模式独资建设，是辐射东盟市场的重要窗口。该项目运用具有浓郁广西特色的“扁桃树叶”作为设计元素，日处理生活垃圾2000吨，配置4台500吨/天垃圾焚烧炉和2台18MW汽轮发电机组，于2016年9月中国-东盟博览会期间建成投产，被与会嘉宾赞誉为“中国最美垃圾发电厂”。配套建设的环保教育基地已累计接待公众参观15000人次。</item>
        <item>白银项目位于丝绸之路经济带的核心区域，是三峰环境集团的合资工厂，是响应国家“一带一路”政策的排头兵。该项目处理规模为600吨/天，配置1台600吨/天的垃圾焚烧炉和1台12MW汽轮发电机组，已于2016年2月建成投产。</item>
        <item>梅州项目是三峰环境集团以BOT模式在广东省投资建设的第二座现代化垃圾焚烧发电厂，总占地面积约100亩，坐落于梅州市梅江区西阳镇。该项目处理规模为1000吨/天，配置2台500吨/天垃圾焚烧炉和1台18MW发电机组，于2014年8月中标，目前项目建设工作正在有序推进。</item>
        <item>鞍山项目是三峰环境集团以BOT模式在辽宁省投资建设的第一个垃圾焚烧发电项目，总处理规模为1500吨/天，配置3台500吨/天垃圾焚烧炉和2台15MW汽轮发电机组。目前，项目建设工作正在有序推进。</item>
        <item>涪陵项目是三峰环境集团以BOT模式投资的第一个区域合建项目，可协同处理涪陵和长寿两区的居民生活垃圾。该项目位于涪陵区石沱镇，占地面积约140亩，配置3台500吨/天垃圾焚烧炉。目前，项目建设工作正在有序推进，预计2018年上半年建成投产，届时将为三峡库区环境保护工作做出积极贡献。</item>
        <item>百果园项目是重庆市重点项目，位于江津区西湖镇，由三峰环境集团以B0T模式独资建设。该项目处理规模为4200吨/天，配置6台750吨/天垃圾焚烧炉和3台35MW汽轮发电机组，总占地面积约1200亩，其中主厂房占地面积为350亩，预计2018年初建成投产，届时将成为亚洲最大垃圾焚烧发电项目。</item>
        <item>库尔勒项目是三峰环境集团在丝绸之路经济带上以BOT模式投资建设的第一个垃圾焚烧发电项目，于2015年12月中标。该项目处理规模为1050吨/天，配置3台350吨/天垃圾焚烧炉和2台12MW汽轮发电机组，建成后将成为三峰在丝绸之路经济带上的重要布点和当地的一张环保名片。</item>
        <item>绍兴项目由三峰环境集团采用BOT模式与绍兴市政府合资建设。该项目处理规模为2250吨/天，配置3台750吨/天垃圾焚烧炉、2台20MW汽轮发电机组和2台25MW发动机，预计2018年初建成投运。届时，每年发电量将达到1.88亿度，蒸汽供应量达到96万吨，同时也将成为绍兴市的环保教育基地。</item>
        <item>綦江项目由三峰环境集团采用BOT模式独资建设，处理规模为600吨/天，配置1台12MW汽轮发电机组，预计将于2018年底建成投产。按照规划，该项目将处理綦江、万盛和南川区的居民生活垃圾</item>
        <item>黔江项目是三峰环境集团在2016年渝洽会”上签约的综合性环保产业PPP项目，也是三峰环境集团的第一个环保产业面项目该项目总投资约17亿元，主要包含一般工业固废填埋场、生活垃圾处理场渗滤液处理项目、生活垃圾焚烧发电厂、飞灰及危险废弃物安全填埋场、园区污水集中处理厂、市政污泥处置场、建筑垃圾及炉渣资源化利用中心、电子垃圾回收及资源化利用中心、废旧机动车回收再利用中心和废旧橡塑深加工中心等多个子项目，已于2017年4月正式动工建设。</item>
        <item>御临项目是重庆市重点项目，坐落于渝北区洛碛镇，占地面积约250亩，由三峰环境集团以BOT模式独资建设。该项目处理规模为3000吨/天，配置4台7500吨/天垃圾焚烧炉及2台30MW汽轮发电机组，预计2020年上半年建成投产。</item>
        <item>阿克苏项目于2016年第五届中国-亚欧博览会上正式签约，是三峰环境集团以B0T模式在丝绸之路经济带上投资建设的第二个垃圾焚烧发电项目。该项目处理规模为1050吨/天，配置3台350吨/天垃圾焚烧炉和2台12MW汽轮发电机组，建成后将成为三峰在丝绸之路经济带上的重要布点和当地的一张环保名片。</item>
        <item>赤峰项目于2016年10月中标，是三峰环境集团在内蒙古自治区以BOT模式投资建设的第一个垃圾焚烧发电项目。该项目设计处理规模为1200吨/天，配置2台600吨/天垃圾焚烧炉和2台12MW汽轮发电机组，预计年均提供绿色电力超过7500万度。目前，项目建设工作正在有序推进。</item>
        <item>永川项目于2016年末正式签约，是三峰环境集团在渝西地区以BOT模式独资建设的第一个垃圾焚烧发电项目，处理规模为1200吨/天，配置2台600吨/天垃圾焚烧炉和2台12MW汽轮发电机组。目前，项目建设工作正在有序推进。</item>
        <item>泰国普吉环保发电厂是东南亚地区第一座投运的现代化垃圾焚烧发电厂，处理规模为700吨/天，配置2台350吨/天垃圾焚烧炉和1台15MW汽轮发电机组，于2012年12月投产。三峰环境集团于2014年9月进驻该项目提供运营管理服务，成为中国垃圾焚烧发电行业内第一家进军产业链高端管理输出的企业。</item>
        &lt;!&ndash;<item>您好，欢迎您来到涪陵三峰环保教育基地，我将同我们漂亮的小姐姐一同带您参观涪陵三峰环保</item>&ndash;&gt;

        <item>北京海风智能科技有限责任公司是一家创新型的国家高新技术企业，由常年在欧洲从事 AI 研发的海归技术人士创办，并与中科院在人才引进及技术交流上保持着深度的合作，技术团队非常优秀。作为中国服务机器人市场的先行者， 海风智能主要涉及服务机器人、特种机器人、伺服舵机、摆线针减速器、机器视觉检测、创客教育等产品，并提供优质的专业技术支持服务。海风智能科技秉承引领未来智能生活的理念，致力于打破传统模式与新兴技术间的壁垒，贴近现实场景，满足用户需求，从而拉近智能机器人与实际应用的距离，与大家一起分享智能技术服务生活的便利。</item>
        <item>购买车票的方式有很多种，您可以直接在购票窗口排队购买，也可以在12306铁道部火车票网上订票，还可以使用微信、支付宝等软件购票</item>
        <item>厕所在一楼大厅的右侧</item>
        <item>铁路为方便旅客出行，在各地办理客运业务的火车站都专设有公安制证窗口，可以到那里办理一张临时身份证明，凭证明即可购（取）票进站乘车了。办理临时身份证明手续不复杂，能提供相应的证明材料最好，不能提供的话只要您能记得身份证号和其它身份证证载信息经窗口核实无误也可以当场发证明。为节约办理时间，最好携带两张一寸照片。</item>
        <item>旅客购买火车票后，如需调整行程，变更新的目的地，在车票预售期内、开车前48小时以上到车站售票窗口或12306网站变更新的到站即可，无需将原车票退票后再另购新车票。必签变更到站无需退票另购，不收手续费。每张票只能办理一次改签手续，且已经改签的车票不能再次改签。需要带上身份证原件，</item>
        <item>退票请您到购票大厅的7号窗口，已拿到纸质火车票的乘客：退票时要到火车站窗口办理，退票时要携带购票时使用的有效的二代身份证原件。未取出纸质火车票：可直接登录12306选择退票。</item>-->
    </string-array>

    <!--<string-array name="local_video_question">-->
    <!--<item>公司简介</item>-->
    <!--<item>你会唱歌吗</item>-->
    <!--</string-array>-->

    <!--<string-array name="local_video_answer">-->
    <!--<item>公司简介的url</item>-->
    <!--<item>唱歌的url</item>-->
    <!--</string-array>-->

    <string-array name="local_navigation">
        <item>一层平面图</item>
        <item>二层平面图</item>
        <item>售票厅</item>
        <item>餐饮区</item>
        <item>出站口</item>
        <item>观景平台</item>
        <item>书店</item>
        <item>卫生间</item>
        <item>西服务台</item>
        <item>休闲娱乐区</item>
    </string-array>

    <string-array name="local_navigation_datail">
        <item>您所看到的是一层平面图</item>
        <item>您所看到的是二层平面图</item>
        <item>售票厅在大厅入口的右侧，您可以按照屏幕下方地图上的红色路线到达售票厅</item>
        <item>餐饮区在大厅入口的左侧，您可以按照屏幕下方地图上的红色路线到达餐饮区</item>
        <item>出站口就在我的正前方，您可以按照屏幕下方地图上的红色路线到达出站口</item>
        <item>您可以按照屏幕下方地图上的红色路线到达观景平台</item>
        <item>您可以按照屏幕下方地图上的红色路线到达书店</item>
        <item>大厅的左右两侧都设有卫生间，您可以按照屏幕下方地图上的红色路线到达卫生间</item>
        <item>您可以按照屏幕下方地图上的红色路线到达西服务台</item>
        <item>您可以按照屏幕下方地图上的红色路线到达休闲娱乐区</item>
    </string-array>

    <string-array name="local_site">
        <!--<item>环卫科技网</item>-->
        <!--<item>中国循环经济</item>-->
        <!--<item>中国环联</item>-->
        <!--<item>E20水网固废网</item>-->
        <!--<item>重庆环保</item>-->
        <item>12306</item>
        <item>国家铁路局</item>
        <item>中国铁路总公司</item>
    </string-array>

    <string-array name="local_site_url">
        <!--<item>http://www.cn-hw.net/</item>-->
        <!--<item>http://www.chinacace.org/</item>-->
        <!--<item>http://www.envirunion.com/</item>-->
        <!--<item>http://wewen.io/analysis/chinawaternet</item>-->
        <!--<item>http://www.cepb.gov.cn/</item>-->
        <item>https://kyfw.12306.cn/otn/leftTicket/init/</item>
        <item>http://www.nra.gov.cn/</item>
        <item>http://www.china-railway.com.cn/</item>
    </string-array>


    <string name="FanFan">产品介绍</string>
    <string name="Video">视频介绍</string>
    <string name="Problem">问题咨询</string>
    <string name="MultiMedia">多媒体</string>
    <string name="Seting_up">设置</string>
    <string name="Public_num">公众号</string>
    <string name="Navigation">导航</string>
    <string name="Face">人脸识别</string>
    <string name="Map">打开地图</string>
    <string name="Vr">哎呀</string>
    <string name="Logout">退出登录</string>
    <string name="StopListener">关闭监听</string>
    <string name="Forward">前进</string>
    <string name="Backoff">后退</string>
    <string name="Turnleft">左转</string>
    <string name="Turnright">右转</string>
    <string name="StartMove">自由运动</string>
    <string name="StopMove">停止</string>
    <string name="Back">返回</string>
    <string name="Artificial">人工客服</string>
    <string name="Face_check_in">人脸签到</string>
    <string name="Instagram">拍照分享</string>
    <string name="Witness_contrast">人证对比</string>
    <string name="Face_lifting_area">人脸提取</string>
    <string name="Next">下一个</string>
    <string name="Lase">上一个</string>

    <string name="TrainInquiry">列车查询</string>
    <string name="PanoramicMap">全景地图</string>
    <string name="TalkBack">求助对讲</string>
    <string name="StationService">车站服务</string>
    <string name="InternalNavigation">站内导航</string>
    <string name="TrafficTravel">交通出行</string>

    <string-array name="camera_speak">
        <item>领导您好，很高兴见到您，我是机器人芳芳</item>
        <item>您好啊，我叫芳芳，有什么能帮您的么</item>
        <item>不要一直盯着我看嘛，我有什么能帮您的嘛</item>
    </string-array>

    <string-array name="navigation_move">
        <item>麻烦您让一让!</item>
        <item>请您让一让!</item>
        <item>您能让一让么!</item>
    </string-array>

</resources>